應該要比多次幾會莫耶斯

其實教得唔差, 係曼聯唔肯比時間耶子

耶子是無辜的

耶子： 不了

真 起碼比多三季時間佢
我相信英超另外18隊同歐聯另外15隊都表示支持

David Moyes‘ initial contract as Manchester United manager still has five months to run.

請黎教多半年囉

椰子是蘑菇的！

如果唔係炒咗佢依家仲J緊贊奴沙唔使對住班力架。